換左router 用唔到

岩岩買左隻新router，用唔到，已經做曬setting都係咁，但拎返去舖頭人地一插就著，我用返舊又用到，有無巴打知咩問題？
用緊hkbn，打過上去話佢地check過無問題，話唔關佢地事
新router係asus ac66ub1

你試下用hkbn個盒直接駁電腦是但上個網（yahoo、youtube),上到網後先再駁（個插口位唔好變）你買果個router試下、唔得就幫你唔到

款Router好似開咗要等幾分鐘先用到，包括個Modem同Wi-Fi

Router路由器 集中討論區(22)發問前請細閱置頂

我幫你post係度，繼續討論下
上次你1001咗